強烈呼籲全民著裝

經過上次過期催淚彈一役，越嚟越多人理解到升級裝備嘅重要性，但我發覺好多人會將啲裝備分類，例如前線長期食彈就最好雙嘴，中後排就可能用低階少少嘅濾芯/口罩，有靚裝就最好讓畀前線。

讓裝當然合理，前線物資嘅消耗絕對畀中後排快，但我成日留意到好多人會連自己嘅裝都捐埋出去，搞到自己完全無裝。我只係想同大家講句，戰線從來都唔係固定嘅，警察都唔係未試過射彈去中後排，我明白前線個情況危急好多，亦唔係想分化前中後排，只不過人人能力同心理準備唔同，喺讓裝前最好考慮埋戰線轉移嘅可能性同自己嘅承受能力。讓裝絕對係好事，你可以買多幾套裝畀物資組，但如果想連自己嘅裝都捐畀前線嘅，最好三思，諗下自己讓完裝之後係咪絕對安全，同埋財力是否足夠補裝。

買gear一樣，首要都係衡量自己能力，物資供應的確有限，高級濾芯一貨難求，但如果你自認需要嘅，無論你喺戰場係咩位置，我希望大家都諒解。

最後我希望大家屌少啲full gear但企到好後嘅人，人哋可能啱啱喺前線退落嚟抖緊，又或者只係好驚好驚食彈捱棍，甚至只係想返屋企嗰時唔好畀鄉黑打得咁甘，要屌嘅唔該屌返無差別攻擊嘅警察同黑社會。全民著裝，天經地義；沒有暴徒，只有暴政。

前中後，一個都不能少

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪低

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

求下各位手足
唔好再用死守戰法
人數再多 裝備再齊
企晒喺度 等狗包圍自己
起晒路障 俾狗練槍法
最後都係敗走 白白送頭
殺敵零個 自損三千
問題係戰術度
唔係裝備